恥笑開始

JT , John Tsang , 薯粉，紅薯粉